{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033571?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 뷰모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 駐車は無限クーポンルームの客室では不可能であり、週末の金曜日と土曜日は駐車が絶対に不可能です。 予約以降はキャンセルできませんので、ご注意ください。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、払い戻しが100%処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "無限クーポンルームの客室では駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の金曜日と土曜日は駐車できますか？",
            "answer": "週末の金曜日と土曜日は駐車が絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルできますか？",
            "answer": "予約後はキャンセルできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、払い戻しが100%処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 371
    }
}